女人鍾意買名牌唇膏係米有病？

我本身有10支左右，我近排睇啱三支，我同男朋友拍拖一年幾，一支唇膏都無送過俾我，我d唇膏有d係我自己買，有d係女性朋友送，有d係追求者送。我買唇膏完全唔係跟風，我閨蜜都有30支。但係我男朋友話我閨蜜係損友、話我哋咁多唇膏係病態。30支唇膏米就係男仔買幾隊鞋嘅價錢，佢做咩要學人哋買鞋，唔著淘寶9.9嘅拖鞋

米你老母

追求者送

閨你老母蜜

其實唔係病態，你呢個問題根本無關你男朋友買唔買唇膏比你。其實每個人都有自己喜好，拒可以唔理解你，最起碼係唔好用說話傷你話你病態lo～

依家你又唔係話買30支唇膏黎食

我老婆有前後有1千枝。我覺得合理 女人貪靚好正常姐。唔通唔化妝唔護理就叫清純正？
10枝？ 你係咪o岩o岩先學化妝定dse畢業？

好用d 色又唔同 有乜所謂
幾百蚊 條女又用得開心 抵到爛

得一枝唇膏 仲要係grad din果陣買未用哂 係咪有問題

比較正常

係啊

你講得啱

所有閨蜜都係臭的

哈哈你應該係毒len

我以前都係

米你老母咩

呢個我同意，我屋企都周圍都係。我老婆都買到周屋都係。不過大多數我都係由佢自己買，我好少買化妝品比佢，呢啲野我覺得要用家自己試過先可以買。

緊係有病啦.男人老狗要咁多唇膏重唔係有病
不過我女友都十幾支差唔多色既唇膏唔明要咁多做咩
米你老母

我係女

其實要咁多唇膏來做咩...
10枝我仲可以理解...唔同色唔同textures
30枝開始有啲多
樓上仲話1000枝...究竟係點解..

閨你老母臭閪咩

買咁多支唇膏係咪搽埋陰唇？

其實你鍾意買野就乜都鍾意買伽啦
我所有化妝品同護膚品都係用箱黎計
你10支算得係咩
不過我又唔覺男朋友送依d野有咩值得開心
一陣錯色/唔岩用 送比人又好似唔係好咁
放係到又篤眼篤鼻
重點自己買咩牌子都係staff price
更加唔洗佢地送

因為每個品牌就算大家都係紅色出嘅紅都唔同
搽出黎個效果都唔同

無錯